有冇巴絲今朝見到西隧公司枝國旗下咗半

枝旗一路都搖搖欲墜，最尾個職員仔跳高直情將佢扯落嚟

你講國旗唔知你講邊國國旗

果支係中國國旗

必有妖孽？